「緊急」喉嚨入面生左大大粒野

有無巴絲試過係喉嚨入面對上小小生左粒野（起碼有半粒乒乓波再細小小）

岩岩放工都feel到痛但係無粒野
翻到家就發現左幾腫同硬

好驚呀家人話敏感唔洗睇醫生住
有無巴打試過真心驚

這就是你的白色珍珠

你屋企人平時對你好唔好

photo?

我都有，不過之前去問醫生做手術，要5萬蚊，之後無做手術，粒野慢慢細左，但喉嚨入面兩邊都生左d肉出來，個感覺好似成日有啖咁

利申：有3年幾，平時食煙夜訓

正常敏感唔會得一粒 睇醫生啦

樓主呢排要小心啲鷸
佢地會黎搶你粒珍珠
我嗰粒四個月前比隻鷸搶左
不過更加要小心啲漁人
佢地笑裡藏刀

知你盡咗力

冇圖點討論

call me成語動畫郎

醫生話咩事

因為佢地訓緊我驚到嘈醒佢地 佢地先hea答話聽日先算啦

...........

有圖都無用完全睇唔出
係禁落下先摸到
真係幾大粒

P